屌你老母傳真社

有渣狗你唔搞係要嚟搞龍門

傳真社咪渣狗囉

fced?

ust南亞狗話係就係

傳真社收水門雞 渣哥錢經營

呢方面牠係權威，我會選擇信牠

渣狗啲嘢咁難食 唔搞佢都無人食啦

如果係咁龍門拎返富臨錢去反擊，都唔算過分嘅

可以接受